幾時為毅進仔同警犬平反???

讀毅進學歷差啲俾人侮辱，根本就係學歷歧視，事實上好多無學歷既人比高學歷既人仲有良心。

警犬仲慘，人地狗仔又可愛又忠心，你地走去屈隻野都唔識講既小動物。

我讀毅進我自豪

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論